每隻象都會有兩個鼻

Bam

on9仔